
                      La verdad es que es todo lo que un fan del videojuego puede pedir, eso y mas, ver a tu facción favorita pelear, sin palabras!, en resumen si no la has ido a ver, no pierdas mas el tiempo y ve!. Para mis hermanos en armas que les puedo decir, siempre habrá gente con malas criticas al igual que noobs, pero no por eso nos daremos por vencidos. Por la Alianza!
        
            